依家美斯算唔算老?個態係咪已經冇以前咁好?

是咁的
先唔計今年金球連Top3都冇
就佢本身踢法去計先

我用老馬 一個成日同佢比較的同國球王去睇

當老馬響86世盃一扭幾
而美斯07年都有一扭六
兩個都響當打之年扭扭樂

15，16年都有一兩次一扭六 偶有靈光出現

但依家美斯踏入三字頭
我地成日見到
美斯響度挑高個波
上帝視角咁助攻

依個正正就係90年老馬巔峰下滑
（冇咁撚勁啫 仲係好勁既）
89美洲盃 90世盃 所作出既表現
盤扭大幅減少 過頂挑波助攻居多

係咪 依家美斯=當年90年代老馬啦？
咁2022年美斯仲踢唔踢到 35歲喇

睇埋歐聯先啦

美斯勝左唔洗點用出力都夠撚一班普通球隊
對強隊先出力都未遲

過頭長傳助攻仲難過盤扭

但係挑傳俾人可能就係正正因為
體能下降問題
要知道小白之類的人都係三張開始就以傳代跑
雖然依家偶有咩上帝viewing angle
一個變速過兩三個

但當年19號的佢係可以跑到卡卡咁快
12，13，14年都以突破為主

依家又輪休又傳直塞
好想佢捱到2022
而唔係今年美洲盃就結束國家隊生涯

唔洗留力？

盤扭突破差左
整體同作用勁左

而家唔識扭波了
個廿粒波都係隊友餵俾佢

真 差咗？
定 唔出招咋？

依排由華維迪教真心見佢接 傳 接 塞 接
唔好講扭
帶波跑都少咗

都成日一挑三四 你有冇睇

美斯後生就已經挑高波喇

踢法改變 效率更高

過人過到悶同怕傷

體能問題
美斯都31啦 都唔係咩18 22 本身佢都體能唔係咁好
係唔係都做突破就得返半季超水準 上一季輪換都要比人換出來救國
所以打歐聯八強同World Cup就變左笑話囉

比我都轉型啦 成季都有貨賣 係得閒先做下突破

咁講啦
丙朗後生嘅時候都鍾意扭波，用速度體能硬爆
宜家老左，身體機能退化，就轉型做前鋒，靠走位同射術搵食，最高效嘅方法去延長球員生涯
同樣道理放落美斯身上都係一樣，只係美斯轉打攻中，用全面嘅技術去替代日漸衰老嘅體能。

牙朗唔係前鋒
美斯亦都唔係中場

錫身先唔經常扭啫
扭得多驚好似尼馬咁俾人踢傷就唔好啦

位置上未必係
但係功能上其實分別唔大

上季冇左尼馬 季前所有巴迷都諗住保前4就算
真係靠美斯一人之力 先至有雙冠
但係就搞到體能崩潰

搵條道友同上帝比，美斯坐底踢到100歲，抖兩三年再踢多100年

好似大哨咁 踢巴成日爆好似好勁 但踢皇等人比波先係佢最高效既時候
而家美斯都係一樣 只係位置上係攻中
再者而家佢重傷一次就等如收山
一定錫身踢 講到尾都係打份工 收錢收工好過啦

所謂弱左老左
但放眼全球壇仍然top 1 無咩好講

老左但數據都係歐洲第一

世界第一